Hij had maar één uitbarsting en dat was gisteren op een ongewoon moment.
Gewoon voor de slag van de middag begon hij rusteloos te worden.
De verzorger wist het de symptomen, en meteen de hulp ingeroepen.
Gelukkig kwamen de mannen bij een rennen en waren nog net op tijd, want op slag van de middag werd hij dat gewelddadig dat het al hun kracht kostte om hem vast te houden.
In ongeveer vijf minuten, echter begon hij meer en meer stil te worden, en uiteindelijk zonk in een soort melancholie, in welke staat hij tot nu toe is gebleven.
